從前現在過去了再不來

然而現在我到妓院內
雙腿總會依舊 為我開

音又唔啱
意又唔啱
師兄你走吧啦